拒嘟「安心出行」打職員 食客涉傷人被捕 已獲准保釋候查 警方指有精神病紀錄

食肆晚市堂食前日起恢復，但政府強制市民須掃描「安心出行」二維碼或登記資料，惹來食客與職員產生衝突。黃大仙彩雲邨商場麥當勞餐廳一名男食客，前日疑拒絕使用「安心出行」，用手機打傷男職員後逃去，警方搜集情報及部署後，昨傍晚（19日）拘捕一名21歲男食客涉嫌傷人。據了解，涉案青年有精神病紀錄。

黃大仙警區刑事調查隊第六隊何璋暉督察表示，本月18日早上6時45分，黃大仙彩雲商場麥當勞餐廳，一名男子進入店內購買食物，疑不滿意事先要以手機掃描「安心出行」二維碼，與店員發生爭執，其後用手機擲向受害男店員，令他左眼受傷，要送院治理。

其後刑事調查隊探員與情報組人員經分析及調查後，鎖定涉案目標男子，昨日（19日）傍晚拘捕該名21歲本地男子，並在其住所撿獲他犯案時所穿的衣物及手機，被捕青年已獲准保釋候查，於三月中旬再向警方報到。據了解，涉案青年有精神病紀錄。

有精神病仲清醒過香港宜家班"正常人"
打份工一個鐘搵幾十蚊
都幫餐廳做政府打手
垃撚圾

白卡勝利

白卡組巴打打得好

人生勝利組

又屈手足精神病

有時揸白卡仲清醒過我地

你真係戇撚鳩，個白卡仔食M 記你唔屌？

lunch gor？

少少野就郁手郁腳

你呢兩年內食過一次m記既話死全家

邊有咁勇武

我哋身處嘅世界先係精神病院

M記都食